邊個香港藝人IG最多followers?

暫時見到 黃翠如 @wongtsuiyu 有 1M個 都算好多

@princessjoyce

Edc?

Princejoyce

1M裡面有0.87M係廣告

應該係666喇

胡定欣1.3M

想問下D人FOLLOW欣宜諗住睇咩?

今日初七人日！！
大家生日快樂！！

got7 wong

2.3m

Gem
我唔知呢個計支那定香港

佢係美國自稱香港人

4.6m 暫時係佢最高

王+2啦，一千二百萬幾萬

之前連登有巴打講過tbb啲明星好多都係買followers

jackson wang 12.6m
angelababy 6.9m

買都難架，大部份明星都係幾十至幾百K
要不斷有新content, 又要玩IG個遊戲(係咁@#野, viral content)，而且要有海外知名度 先上到百萬

密切留意非洲豬瘟疫情

乜係香港人來 而家先識呢個人
12m應該好難超越...
不過佢都唔算係香港藝人